{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000109401",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 프렌즈애견키즈풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。フォーチュンフレンズキッズプールビラです。 私たちは単独キッズプールビラで家族とプライベートな時間を過ごせるペンションです。 休息と遊びを楽しむのに適した空間です。 屋外の遊び施設である四季ソリ場や電気自動車遊びなど、様々な遊び施設が利用できます。 その他にもスパを提供し、愛犬と一緒に泊まることもできます。 ただし、ペットの排泄物処理は保護者が責任を負わなければなりません。 また、プールとバーベキュー場は追加費用が発生し、位置が山の中にあるので車で出入りしなければなりません。 私たちの訪問客はペンションの周辺景観が美しく、室内施設もきれいだとレビューを残し、愛犬と一緒に泊まるのも良かったそうです。 でもプールの清潔さと位置が少し残念だったという意見もあります。 また、バーベキュー場も不適切な準備があったそうです。 お部屋のコンディションによって保証金がある場合がありますし、ペットと一緒に泊まる場合は追加料金が発生することがあります。 駐車スペースはペンション内にあり、当ペンションからは山井湖から車で7分の距離にあります。 私たちの汽車ごっことソリ場は家族全員が楽しめる施設で、電気汽車は運行時間内のみご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような遊び施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には四季ソリ場や電気自動車遊びなど、様々な遊び施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まることができます。ただし、ペットの排泄物処理は保護者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、プールとバーベキュー場は追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションの位置は山の中にあり、車での出入りが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "ペンションの周辺景観が美しく、室内施設もきれいだと多くのお客様から好評をいただいています。ただし、プールの清潔さと位置については少し残念という意見もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから近くの観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションからは山井湖まで車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "電気汽車はいつ利用できますか？",
            "answer": "電気汽車は運行時間内のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのお部屋のコンディションによっては保証金が必要ですか？",
            "answer": "はい、お部屋のコンディションによって保証金が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まる場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 408
    }
}